話說點睇關蛇失晒蹤，呢兩日都冇乜再出嚟鳩噏？

終於進軍現實世界？

24小時冇出post了
好擔心佢
Fb都冇9up

好似佢老媽子嬲咗

懷念關sir了

冇書讀，冇錢交網費？

上咗D100 喎

Don’t know la

過多兩日準備吹奏關蛇

上lihkg 24hr 捉毛&9up 先係關蛇

冇交電話費

太靜

時事台終於有時事post睇

可能番去佢既中國本土教書

Ok

番左大陸教書啦

好似見佢有出Post
不過唔知邊一區

BTW 以後又一個新笑點

管理員~~~
管理員~~~

琴日仲有係fb叫春

柒到唔敢認,屌輪椅佬點知比人屌返轉頭,結果敗走
「管理員呢?管理員!!!!」

busy to mix游b

復出了

lm